(學術研究）有無唔痛既自殺方法

做緊學校project 探討自殺問題

自己上google啦 問問問

驚俾人ban，唔答

大把自殺方法唔痛...

冇自殺係唔痛 唔好自殺

我講d 你攞唔到嘅... 例如

好好玩咩

屌你老母

笑左

無